有冇巴打想一齊打wargame?

街場俾錢場都打，主力打gbb，aeg用彈弓匣都受，有興趣可以係度傾下

巴打
我同其他巴打有開個war game既whatsapp group 有冇性趣john?

有，但係度點講
telegram點睇?

冇得pm?

想

有意
但係呢到點pm

今晚想打

不如約game打啦
利申:打開街場

有group addme

新手冇裝備想玩
玩過幾次都係租裝備

自己打開gbb game 有gbb巴打可以一齊